真係好ON9, 口裡叫你上, 實際...

是咁的... 朋友介紹個女仔你識, 口裡講你地自己FRIEND
當知道你地私約左, 出口術叫個女仔唔好出, 因為佢唔鍾意個女仔單獨同人出街
前題佢地唔係情侶, 問佢都話冇溝緊冇關係

唔好理佢la
食左條女先算